[真人真事]啱啱食譚仔阿姐問我係唔係仆街

有冇巴打試過

咁你點答佢

卜鳥

我答佢我唔仆街

我叫左雞肉 豆卜 點解要話我係仆街

毒撚開post 無人理